奧斯爾在倫敦遭遇持刀暴徒，哥拉辛拿斯空手將其擊退

香港時間2019年7月26日，阿森納球員厄齊爾在倫敦在遭遇持刀暴徒追逐，同行的科拉希納茨赤手空拳將暴徒擊退。

厄齊爾當時駕駛著自己的黑色奔馳車在倫敦行駛，身後突然出現兩個騎著摩托車的暴徒，持刀追逐厄齊爾的車。

隨後同行的科拉希納茨從這輛價值10萬英鎊的豪車上跳下，赤手空拳地擊退了這兩名匪徒。

波黑後衛科拉希納茨曾經效力於德甲沙爾克04俱樂部，那裡也是厄齊爾出道的地方。

在上賽季的英超聯賽中，科拉希納茨為阿森納出場24次，貢獻了5次助攻的數據。

搞著勇武波斯尼亞黑山佬

奧斯爾=达哥 哥拉辛拿斯=兄弟

高人成個頭。

喺球場上又唔見你咁勁

唔係好威威串我熱架咩